光復香港後 應唔應該將重慶大廈改建成棉花種植園？

班力架日日係重慶大廈門口無所事事

比個地方佢哋種棉花 不單為居港力架提供就業機會 又可以發展本地農業 一舉兩得

你就無所事事 佢哋喺度拉客

邊有咁多客 好多都鳩企成日

大麻種植園就差唔多

重慶大廈班人出哂名撐我地喎

所以咪提供工作機會比佢哋

棉花係羊的

種棉花係好
但係邊到養羊?
冇羊邊有棉花?

你條仆街種族歧視 死翻支那

問佢哋班巴基躝坦fd拎羊 佢哋好能鍾意食羊

你自己都係啦ching

留名等睇警署被Allahu Akbar

條撚樣勁戇鳩

笑死

搞重慶大廈死全家

不如比佢哋合法種草

🎩
😎⚰️
可以跳舞

包食包住 可以免費住板間房食咖哩炸雞

冇綿羊邊有棉花呀

問班巴基躝坦拎 啲毛拎黎整棉花 隻羊拎黎整咖哩羊肉

你係認真嘅？

係

描述棉花，是錦葵科棉花屬植物的種子纖維，原產於亞熱帶，在熱帶地區栽培可長到6米高，一般為1到2米。花朵乳白色，開花後不久轉成深紅色然後凋謝，留下綠色小型的蒴果，稱為棉鈴。棉鈴內有棉籽，棉籽上的茸毛從棉籽表皮長出，塞滿棉鈴內部。棉鈴成熟時裂開，露出柔軟的纖維。纖維白色至白中帶黃，長約2至4厘米，含纖維素約87-90%。